求指教：咩 Framework (Front-end & Back-end) 最夠適合 Rapid Web Development？

以下為小弟用過：

Front-end:
- Raw HTML (寫爛 code 最快)
- Angular 1 (開發速度 ok，已過時)
- Angular 4 (開發慢，唔太好用)
- React + Redux + Saga (多大公司用，開發慢，但功能最齊)

Back-end:
- Raw php (寫爛 code 一流)
- CodeIgniter (已過時)
- Laravel (用嚟做垃圾收錢 project，開發速度一般)
- Eggjs (支那 node backend framework，好似啲野都唔太齊，但開發速度 ok)
- Grails (Core 基於 Spring，寫 enterprise system 好似幾快，但好多 plugin 死)
- M$ 舊 .NET MVC 4 (做過某 project，好似唔太 Rapid，可能我唔熟)
- django (試過吓，冇實戰，唔知好唔好用)

利申：
小弟得 23 歲，剛做揼 code 狗，唔識吠，求師兄分享心得。

Backend 用meteor, 用過最 rapid 既 backend. 起個有login 基本野既， 基本只要十分鐘。

有睇過，可研究吓

M$ 個個唔太岩

Vanilla HTML + Vanilla PHP

做垃圾就得，寫 product 或 system 真係唔敢用，更流都用個 laravel / expressjs

Home brew framework = best framework

Go

冇 back end 最快🤔

rails backend

angular 4 同 react 寫得熟其實好快
backend 用nodejs, golang唔駛用framework啦...
自己寫返心中想做既design pattern

點睇 Vuejs?
係咪易過 React?

firebase + angular

nuxt.js 搭 express 感覺唔錯
vue 感覺易起手同 flexible d

大推Vue

nuxt.js係簡易版既Vue，會自動跟folder生成router